覺吾覺lucas條7頭成日騷擾護琦弟弟好仆街

好心啦 吾知醜 我地弟弟根本唔中2你呢挺油口mk
stop bothering yiqi you creep

護琦弟弟同小姐姐一樣想要身分證

未factcheck
拉呢個

我會拍條片以身體語言分析點解yqdd其實好抗拒lucas
不過要籌旗先
1.

咪亂講啦 小姐姐唔係呢d人來..

^
^
斬清幫手損少少..

我願意

唔覺

諗咗陣覺得幾有道理

幾時過數?

我會拍條片以身體語言分析點解yqdd其實好抗拒lucas
不過要籌旗先
1.歌神張學友
2. 勝利(反mk)

mk仔分身 你仆街死

貓..

你又知我mk? 屈？

係 蝗旭熙你快撚啲死 咪再搞鳩我伯賢牙kai

屈鳩我mk可唔可以檢舉你？